有冇人識朱韻韻？

以前余文樂條女，之前好似玩到好殘，頭先YT 見到佢，索左禁多

這麽醜的妞